淘大手足記住帶遮！！！

落雨啊

20分鐘後淘大見！

10

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

9

8

聽日見！

7

6

5

推1

4

推

3

推！

2

附近手足快d去！

1

要出去打撚死班藍衫

一定要帶長遮

帶Hammer

各位記住開遮陣！ 保護自己

我同老母兩個女人都去希望大家一齊

著日本衫揮舞國旗

唔敢郁手嘅買一盒雞蛋掟鳩佢地啦
最好買埋雀巢咖啡 大大力車落去

現場？

自推

推呀

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

推
而家搭的士去！

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

小心

要人啊屌

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

依家要人啦。

Push 一定要人多

淘大要人，推啊屌
食埋晏過嚟

私了

緊急

要人阿 人地已經有二三百人啦

九龍人出黎啦

大家小心

炮台山打人班廢老去咗九龍灣呀屌

嘩

Push

淘大要人 炮台山打人班廢老去咗九龍灣

淘大要人呀

推 要人呀 快啲推翻啲行動post

push

黎緊

踩場啦仆街

如果有黃豆就好

等埋

有無人可以印出嚟貼俾多啲人知
我發現好多人都未明白

行啦, 快, 人集合先埋位

唔該，過去記得帶點工具

聰明d
大叫愛國用國貨
唔係用中國野掉哂出黎

要人去俾人打？

一定去...
from lam tin...

Tui

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

推，一齊岀嚟！

屌佢老母喺北角打得咁撚爽？

實有狗MON PO

小心 對家轉左搵CONDOM出手

我地成本大好多

ching..你在那裡?

遠攻準備！

記住帶墨水啊帶十幾二十支去淋鳩班藍屍